[重要關頭] 香港眾志呼籲各位務必出席今晚集會

香港眾志將會參與今晚七時半由民陣發起的630集會及明日三時起步的七一大遊行，呼籲各位市民一同參與表達港人訴求。詳情如下：

「釋放劉曉波、法辦689」
日期；6月30日(星期五)
時間：晚上七時半
地點：灣仔

ON9
Cap水大會走啦你老味

香港連和平集會都唔比啊，仲講劉曉波

中箭收皮啦

D人去曬wc